######  Neste código eu configurei utilizando um e-mail do dominio hotmail mas,
###### pode ser utilizado outros e-mails.


# -*- coding: utf-8 -*-    ####### funciona !!!!!!!!!!!!!!!!!!!
import smtplib
 
###### Credenciais ######
remetente    = 'teste@hotmail.com'
senha        = '********'
 
###### Informações da mensagem
destinatario = 'other-email@hotmail.com'
assunto = "Enviando e-mail com python."
texto = "Esse email foi enviado usando python! "
 
###### Preparando a mensagem
msg = '\r\n'.join(['From: %s' % remetente,'To: %s' % destinatario,'Subject: %s'% assunto,'','%s' % texto])

###### Enviando o email
try:
    server = smtplib.SMTP('smtp.outlook.com',587) ######587
    server.starttls()
    server.login(remetente,senha)
    server.sendmail(remetente, destinatario, msg)   ######server.sendmail(f)
    server.quit()
    print ("Succesfully send email")
except SMTPException:
    print ("Error: unable to send email")

    server.quit()
